{
    "question": "Perhatikan pernyataan berikut 1 mengakui persamaan derajat persamaan hak dan persamaan kewajiban antara semua 2 sanggup dan rela berkorban untuk kepentingan negara dan bangsa 3 mengembangkan Sikap tenggang rasa 4 mengembangkan cinta kepada tanah air dan bangsa 5 mengembangkan persatuan dan kesatuan Indonesia atas dasar Bhinneka Tunggal Ika pernyataan di atas yang merupakan wujud persatuan adalah    A. pernyataan 1,3,dan 5\r\nB. pernyataan 3,4,dan 5\r\nC. pernyataan 1,2,dan 3\r\nD. pernyataan 2,4,dan 5\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p><p></p><p></p><p>semuga bermanfaat</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>D. Permyataan 2,4 dan 5</p><p></p><p>maaf kalo salah :)</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "please-arrange-these-words-1-wendy-books-super-comic-lo-283",
            "question": "Please arrange these words:    1. wendy - books - super - comic - loves - heroes. - about\r\n ____________________________________________\r\n 2.tiara - sand - make - wich. - know - how to\r\n ____________________________________________\r\n\r\n tolong yaa kakak yang cantiiiik dan abang abang",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. wendy - loves, - comic - books - about - super - heroes</p><p>2. tiara - know - how to - make - sand - wich</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>smoga membantu\u25c9\u203f\u25c9</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. wendy loves comic books about super heroes</p><p>2. Tiara know how to make sandwich</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "please-you-make-story-about-your-daily-activity-in-ramadhan-with-453",
            "question": "Please you make story about your daily activity in ramadhan with the main idea about conditional sentence\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<h2><em>MAKSUD NYA ARTI YA ? ? \u00a0? \u00a0? ? \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 </em><u><em>JAWABAN :</em></u></h2><h2><u><em></em></u></h2><h2>Artinya :</h2><h2><u><em></em></u></h2><h2><u><em>Tolong buatkan cerita tentang kegiatan sehari-harimu di bulan ramadhan dengan ide pokok tentang conditional sentence\u200b</em></u></h2><h2><u><em></em></u></h2><h2>MAAF KALO SALAH SEMOGA MEMBANTU :D</h2><h2><u><em></em></u></h2><h2><u><em></em></u></h2><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "skins-are-to-apa-artinya-983",
            "question": "Skins are to apa artinya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>skins are to : kulit untuk apa ?</p><p>hand is to : tangan adalah untuk ? </p><p>foot is to : kaki untuk apa ?</p><p></p><p><strong><em><u>#</u></em></strong><strong><em><u>s</u></em></strong><strong><em><u>e</u></em></strong><strong><em><u>m</u></em></strong><strong><em><u>o</u></em></strong><strong><em><u>gamembantu</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<h2><u><em><strong>Jawaban:</strong></em></u></h2><h2></h2><h3>ARTINYA : Kulit Untuk Apa</h3><h3></h3><h3></h3><h3></h3><h3></h3><h2><strong><u><em>MAAF KALO SALAH SEMOGA MEMBANTU</em></u></strong></h2><p></p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "good-morning-neni-how-are-you-this-morning-188",
            "question": "Good morning, neni. how are you this morning\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Im good,thank you for asking.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>selamat pagi,neni,bagai mana kabarmu pagi ini?</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "to-moisten-the-food-our-bodies-produce-to-moisten-the-food-215",
            "question": "To moisten the food, our bodies produce\u2026. to moisten the food, our bodies produce\u2026.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gizi dan makanan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaff kalosalah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-what-did-you-do-last-time-2-what-do-you-do-every-day-3-wha-839",
            "question": "1. what did you do last time?    2. what do you do every day?\r\n3. what Will you do next time?\r\n\r\n((PAKAI TENSES))\r\n\r\nTLNG D BNTU KX PLIS NTAR AKU FOLLOW AKU SUBSCRIBE BG YG PUNYA YOUTUBE PLISSS\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>aku bikin ke bahasa indo aja ya</p><p>1. apa yang kamu lakukan terakhir kali?</p><p>2. apa yang kamu lakukan setiap hari?</p><p>3. apa yang akan Anda lakukan lain kali?</p><p> YouTube: ALVARO SP</p><p>makasih</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "make-in-comparative-and-superlative-sentences-example-old-ani-893",
            "question": "Make in comparative and superlative sentences example:. ,old,    ani is old\r\nani is older than tanty\r\nSanty is oldest of them\r\n\r\n- short\r\n- good\r\n- expensive\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>- short</p><p>adit is shorter than dodi</p><p>adit is the shortest in the class</p><p>- good</p><p>indra is better than tia in math lesson </p><p>indra is the best student in the school</p><p>- expensive</p><p>rhodium is more expensive than gold</p><p>rhodium* is the most expensive precious metals </p><p></p><p>*intinya rhodium itu logam mulia paling langka dan mahal</p><p></p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "4-read-this-song-carefully-ben-by-michael-jackson-ben-the-tw-146",
            "question": "4. read this song carefully! \"ben\" by michael jackson ben, the two of us need look no more we both find what we were looking for with a friend to call my own i'll never be alone and you my friend will see you've got a friend in me ben, you're always running here and there you feel you're not wanted anywhere if you ever look behind and don't like what you find there's one thing you should know you've got a place to go a. the song is about .... b. \"there's one thing you should know. you've got a place to go\" the lyrics means ... c. through the song, the singer wants the listener to know about\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Friend</p><p>2. You can go to your friend when yo don&#039;t know where to go</p><p>3. You&#039;ve got a friend that will always be with you</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mouth-is-to-artinya-966",
            "question": "Mouth is to artinya \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<h2><strong>Jawaban: </strong></h2><h2></h2><h3>MULUT ADALAH UNTUK</h3><h3></h3><h3></h3><h3></h3><h3></h3><h2><u><em>MAAF KALO SALAH SEMOGA MEMBANTU :)</em></u></h2><h2></h2><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>Mulut adalah untuk</p><p> Maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "thankyou-momy-you-for-risking-your-life-your-useless-doughter-thi-535",
            "question": "Thankyou momy you for risking your life your useless doughter this love",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> Terima kasih ibu, kau telah mempertaruhkan nyawamu demi cintamu yang tak berguna ini</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}